[4jim9攝腳絕殺] NBA 2017 - 2018 季後賽討論區 (53)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

差d入

差D絕殺埋

唔係tip 唔tip 入問題 , ddr 過能哂空哂都唔上埋 要停係度等對方回防😭😭😭

仲諗住有絕殺睇

空左吾皇都得

.....

依家咩環境 加時？

爭少少

唔夠歷練

個 topic

差啲要自貼

好撚可惜
爭小小

JV 靜係第四節已三次籃底炒粉

兩隊垃圾 我過去睇湧狗俾燒鵝反cup算

個心就爆

咪係

OT

閪波龍雙槍真係好撚廢
正常少少一早贏左

屌你老母死占狗攝腳

西波龍如果今場輸真係抵死

我老死刑天

垃圾龍

Ot西龍冷靜返d應該冇問題既

Derozan 仲笑 笑你老母咩

個個都諗住俾kk

條女

諗住DDR殺埋上去 點知冇

真阿屌
On9咁
似似早幾年FOJ

射罰球

搞咩撚呀西波龍
冇睇一陣就平

一早出tt 應該唔洗加時

如果真係入左就將lbj clutch既level再提高

佢地仲以為自己 RAPTORS IN FIVE

風咗三分線，點知佢roll入去

花生都拎埋出黎

12碼

泡泡

黃金罰球

咩防守
LBJ wide open 到咁

吾皇應該就死

屌你牙

lowry其實都幾靚仔

真係有？無睇錯😥😥

regular season：raptors
playoffs：barney

真係唔俾得期望西波龍

raptors 關鍵時刻 2個主場雞 都差d輸埋

速龍真係好撚廢呀DLLM
快撚D出局 垃圾兄弟

打加時西波龍輸硬

今年已經係新高

吾皇應該要死

唔想睇OT
curry今場終於都出

屌那星....可以咁樣放吾皇

垃圾西波龍真係名不虛傳

龍最尾三分鐘都係垃圾兄弟每人帶十秒 最後兩秒鳩掟
同上兩季有乜分別

kk

重想睇我皇駕崩

zip腳打人都主場雞

Jr

西瓜波士氣已輸

KK

Lowery 打到成個傻仔咁

一早咁打啦ddr

Zip腳狗

速龍打其他隊幾好都好
打我皇一定西波上身

垃圾龍真係來派膠

呢場唔計啦
又攝腳又打人

Love哥真係做緊咩

finally lead

好痛苦 睇你地文字直播

Ibaka傷出定點？

Lowry 今場係唔係同吾皇做緊interview?打得勁HEA

dd 一早企出黎就唔撚洗打加時啦

仲係度

Jr又入

JR

jr

3分雨

吔屎啦咁樣攪呀

冇事咪算囉

騎贏了, 啲3分

玩完
兩球BACK TO BACK THREE

柒能到

jrrrrrrrrrrrrrrrr

原來皇3雙左

JR 守deronzen 幾好

屌你 速龍啲空位好似冇入過咁

拿拿聲輸Q左佢算啦

兩大三分射手起q，西波龍都無了

Jr護駕

猗班仆街仔
打龍就扯哂旗

西波龍年年PLAYOFF都俾人撚狗咁撚

今日神經刀

寶麗龍d防守

攰到

d走位靚到

傻鳩TRASH BROTHER得返FOJ都贏唔到

西波龍真係好垃圾

lowry好撚廢..

屌左jr成年

吾皇3雙

我屌你老母垃圾龍

我估騎4:1龍

百屌成才

唉 完啦 垃圾時間了

TRADE 走LOWRY條垃圾算啦

咁都輸得返

有人企出黎就得

西波龍真西波

西波龍執咗佢啦

場波好撚好笑 又夠西

FOJ hater都想西波龍快啲輸咗佢

Lowry 連手都唔舉

on9 最後追平果球係咩?

騎士贏？ 屌那媽

我皇真係西波龍天敵
俾瘤打都可能贏

jr,kk起q，速龍又冇人識攻，完啦

on9咁能急

個cam做乜呀

屌速龍真係好垃圾
唔怪之得regular season拎1st/2nd seed都照俾人睇死唔係champ team

C+G

睇勇食燒鵝好過

kk

jr

西波龍仲亂射3分

痴撚線
咁多時間走去射DEEP THREE
ON9 LOWRY走啦

tt

西波龍要GG

TT............

我皇真係無力了

TT

咪再俾Lowry鳩射
ddr都無佢咁佗衰家

我見證唔到牙仆街

死撚左佢啦 垃圾西波龍

比LOWRY害撚死

TTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTT

tt儲左大半季力而家鞭鞭有力

手感仔好似有換波衫

lbj係咪真係老

DDR依家先嚟自己打

西波龍爭氣d啦 唔想你地成日比人笑

三朝元老輪流發力

吾皇私家雞

好西...

返屋企啦泡泡龍

啊,唔記得你已經係屋企

舉白旗就有佢份

係，請珍惜

呢場真係餵到埋西波龍口邊都唔要

打西波龍能力加乘

DDR 自己打哂佢啦

我皇冇力了

垃圾兄弟有一個生性了

朕打撚爆速龍

DDR自己打啦
再比LOWRY真係唔洗打

到底泡泡龍要幾多球IN AND OUT

西波龍真係無改錯名

88

等個兄弟7到冇得再7 先自己黎

分波啦占士哈該

屌你老母頭四節打到成個role player咁

完

屌你老味
打板都唔入..

是咪贏了

泡泡龍

常規騎同playoff騎咁大分別

西波龍

冇人空
都冇戰術

燈能到

block得幾靚

dunk

溜馬>西波龍

我想講,Regular 最後個球,佢唔上係好明智,因為吾皇已經部住佢黎Block

未完

lowry!!!

report話佢出
但係做後備唔知會打到幾分鐘

未

有無直播link 上面戈果睇唔到

一場論
請問對西波龍有期望嘅係唔係都係on9

燈到lowry and 1

占屎仲要自己上
做個三分攻勢出黎都唔識

Love真係成事不足

西波龍真係西波黎

繼續百屌

嘩
炒左十幾球終於入到球AND 1

love

又俾連登仔燈醒

呢幅圖俾一次用唔著得唔得

唔係，真係有希望

百屌成材lol?

吾皇打低位啦

西波龍唯一勝算係玩到3OT

西波龍又追番上黎

one point 驚！！！

屌

岩岩k loven唔射？

個球 個兩步已經onj
根本唔駛剷到咁深

佢pull up 又準

今場黎講
係

on9吾皇唔上埋佢

FOJ 空曬唔撚上

一早執行呢個戰術咪好

JV ON9到

吾皇自己唔上

lowry會唔會比連燈仔百屌成材

事實
打咗咁多年都係咁垃圾
拎隊新仔76人可能反而贏到

刷助 同龜有咩分別

西波自己人打自己人

冇力啦ching

又係咁
剷到上去傳炸彈

無力上

我信cavs

屌,真係好撚假,守到又Turnover俾番人

屌你有運

泡泡龍on9

點解火箭唔拎lowry做基石係有原因

屌你上個籃要幾多力

西波龍快D襯地淋啦..... 次次覺得佢地有小小起色都突然自爆
唔好再OT阻住大家睇手感仔

呢球吾皇傳D咩

收皮啦西波龍

又可以拎返出黎

百丈我皇打7西

吾皇先拎一場

吾皇炒得太多

屌左幾億次啦
佢無得救

...

完 有fd同我講猗贏左

lbj今次點幫你
獨到

屌 做乜呀

呢球咩事

屌你老母幾球都帶到死撚曬

我係當地球迷都真係想死

大撚獲

重有成4x秒播

我皇做乜呀

good d
and onj offence

守得靚呀！！絕殺plz!!!

屌你占士

乜撚野波黎?

FOJ做乜撚

占屎真係傻鳩左咩

呢球吾皇..

抵輸啦

吾皇成日都攰到傻撚咗

要絕殺了

Lebron 呢球處理得唔好

仲有16秒

我皇想攬晒上身 包括埋今次輸波罪人個名

屌你剷啦

吾皇打得好差

吾皇on99

有冇火星迷？

絕殺

吾皇 垃圾

億屌仲未成材

吾王而家串啦
讓round

foj d footwork raw 撚到

睇鐘啦 帶帶帶

lbj同西波龍鬥低能

無FOUL?

占士應該真係無晒力,框都唔中

46分鐘

有冇絕殺睇:p

冇力就比人打啦

lbj今日靠隊友

今球LBJ 唔蠢...想draw foul..
但DR 仲醒.... 避開左

吾皇冇路走

foj冇哂力

守到咪又係入唔到 食屎垃圾龍

我有fd現場睇緊，騎贏左

ddr pls

威返次啦屌

傻鳩FOJ
GAME 1就CHUR曬

ddr終於生性了

呢樣真

點會升Korver上黎啊
佢唔會roll in wo
LBJ你無位上籃架wo

吾皇真係無晒力

嘩

都冇理由咁樣打

西波龍今次甩唔甩到個名就睇呢十幾秒

真係贏

垃圾兄弟係時侯証明自己

食屎泡泡龍

吾皇見泡泡龍咁好撚
想吊住佢地條命撚左幾場

應該最做3分play

你試下打46分鐘就明

成個戰術都ON9
剷籃搏FOUL/ DRAW DOUBLE TEAM

想

今季全勤+搶完7
唔乾就假

贏了

西波

屌西波龍

4jim9 攝腳反勝

完
傻鳩西波龍

西波即係西波 咁急做乜撚

西寶龍

Replay

46分鐘高強度咁打
係人都爆計

咁贏

咩事

球證幫到盡

西波龍.

可唔可以唔做Deforzen睇呢鋪

????做咩

私家龍

證明自己係垃圾

Lowry你訓啦 仲想拎頂薪

個底咁多人都要剷，射中距算啦

tt今個playoff搞乜？
rodman上身

自己上啦on9 傳個炸彈三分出去做乜鳩

完場,ddr到clutch time都唔自己射

西鬥西

vanvleet兩次最重要既3分都唔入

要打到OT2既話，吾皇應該無曬力

冇foul wo

球證都幫到出曬面, 西波龍係咪痴咗線

唉，生性啦仆街

係時候轉台睇我手感籃球羞辱塘雞

點解唔自己射DDR

完啦好嘛

0.3

垃圾play，諗住一決生死

冇眼睇

感謝西波龍提供笑話

WIDE OPEN 都炒
笑死

媽 好西啊

餓咗好耐咖哩有得食未?

真心唔想再睇raptors波
ddr呢球又係
仲鏟乜9，籃底咁多人
pull up算鳩數啦

西波龍真係好on9

16秒到入唔到 , 0.3 秒會入到`?哈哈

完全證明左自己

廢隊真係廢隊

打速龍都幾on9
要飛撚到去加拿大
攰撚到

泡泡龍廢到

vanvleet 屌你老母!!!!!

DDR 好撚on9
Up and under
再轉身傳番出3分線

如何主場lead 1x俾人反cap再派膠死

屌你老味真係証明自己係垃圾
暴龍仲攬撚住佢兩個想一齊死?

證明左自己有幾廢

0.3秒

0.3一個拆你屋搞掂

佢同LOWRY都証明左自己係垃圾

都唔知乜撚野戰術泥

ddr，今次自己射！

屌分分鐘近過飛東岸南D個D隊

完場la

仲要未有ft射

0.3？算啦

幫到出面....
最後吹個咁既foul

ddr pull up咪幾準，係要衝去人群

西波龍名不虛傳

炒FT都完啦傻鳩

好心ddr打就打 下下打到一半掟番出黎 點做球星

係咩

咩事？啱啱無睇到

西波龍又輸DDR 自己打啦仲傳出去3分

諗住騎同溜打到g7係屎左，點知仲係西波

完全唔明佢做咩
自己點都唔肯射

唔識講

球證幫都豬........

屌你老母西波龍

咁都比騎偷到場

真係好撚ON9, 輸一分,老虎都剷埋去,唔入都可以搏犯規啦

完啦, 睇鵝勇啦

銀仔屌你老母

算鬼數啦

寧願ddr自己射左佢

學人做大佬做到CLUTCH TIME SCARED TO SCORE

咁又抵俾人偷

唔係偷
係西波龍垃圾

第一下 pump fake 完再fadeaway 根本係劇本黎
但佢老母 係到妹下妹下 再傳番出3分線

呢場真係笑撚死

Ddr呢條粉皮根本唔係星 次次打親playoff都廢撚到好似咪識打波咁

東岸第一呢個名有無用？

做乜鳩

TRASH BROTHER!

屌佢好似玩數字球咁

hupu死撚埋

4占9全面進場

barney stays barney

raptors is cavs' bitch

吾皇搞笑

咪又係湧嬴

請問各位施主對西波龍係唔係重有期望？
貧僧屌佢垃圾又屌得arm唔arm又係唔係抽水？

TRASH BROTHER

西波龍 睇足成場, 最後關鍵時間真係垃圾都不如

返工無睇，點解ot

好過lowry好多啦

都話騎贏

直落去湧睇咖哩

臭g係咪好開心？

未訓醒既睇呢場一流
笑撚到仆街

西波龍廢

手騰腳震

tnt直落但我唔想睇

講個笑話
東岸第一泡泡龍

我仲相信

If you not with us now don't be with us later

下個標題可唔可以改做trash brother

東區最強雙槍？

最柒就有份

爭咩呀兩個都垃圾

比咗咁多年機會都係咁
根本就唔係星啦

不嬲都無期望,唔知見呢隊廢柴今朝LEAD住打,都廢撚事睇

唔撚會再睇,我猗入東決係100%既事

睇西波龍真係會笑住睇

繼續東方不敗
睇來又要靠西岸教訓猗

反占狗去哂邊

手感出來了

又邊撚個話佢地係東岸最強雙槍啊？

咖哩

又話後備好左又話防守好左 結果又係吾皇既肉便器

The entire media room at Warriors is laughing out load at the Raptors

騎根本突登落第4打西波，只係估唔到溜咁勁

睇餓了

手感仔

想問連登有無速龍球迷

等左咁耐終於出curry

痴撚線CURRY,一出黎就隊球3分

根本係泡泡龍。ＪＰＧ

輸一分唔係輸呀？

以為今年可以一雪前恥

屌 原來又係黎搞笑 護送沾屎入easy final

手感出來即屌個3分

仲廢撚過傻Beal同John wall

吾皇

Curry即刻有

有冇link

痴撚線CURRY,一出黎成隊波唔同晒

皇者之戰睇來又係騎士ＶＳ 勇士
相士之爭

一返黎就整球你嘆

手感仔真係勁 一出即有

好high

有都番哂老母個西到啦

耐冇射
大把quota

Easy

LBJ今日真係靠隊友carry
柒足全場 無人敢屌佢

2個mark AD 都比佢搶到板

下場6:00am

如果今年 4:0/4:1 嘅你啱
但係依家先打完第一場

東岸final係easy架

手感仔帶波就兩件埋去夾點打

東岸最強雙槍 笑死

試手感姐
點知入

Curry係場上 兩班波黎

手感仔打一場發現對手太弱，
下場都係繼續休息好了

我皇4騎士

Tt, Kk, jr, green

痴撚線CURRY,一剷籃就俾AD BLOCK

塘鵝睇來都係萬箭穿心...

K TOM同KD有態
AI又起左Q
家下手感仔又餓波

nop有冇得打？

俾人block埋😂😂😂

西波龍本身已經夠西

今場仲要蝕埋度氣

4:0 東岸第有撚用咩

今日LBJ雖然真係打得唔好
但係體諒啦 都老了
重要第一輪carry 7場 唔見有其他隊友幫

領先緊問呢條問題

對巫師已經打得有D西

今年速龍主場本身都幾勁
但今日咁輸 唔多睇好

vanvleet炒左兩球gaming3
求心理陰影面積

以下開放討論

認真
最後james連入4分先有加時打
本身騎落後緊4分

最衰冇表弟

成個series啊

勇打好啲防守仲好啦

冇心
完

想當年占士最尾一定自己爆入去上籃但今日睇佢真係老了

兩球都係接炸彈

未到西決都唔洗睇

一定係勇對火箭

唔好晒時間

痴撚線jfirnwnbahs

走唔切 攝腳

張GIF 應該夠用到幾十年

nop lead緊
但求追貼啲唔好半場就搞到想熄電視

手感仔落場第1球3分 湧就moving pick 點打

ad好屈機

我想講,其實攝腳最毒唔只攝埋去個下
係知道人地踩中你隻腳,你仲縮個係仲傷

係foul 無心既
有咩好討論?

痴撚線CURRY,一出黎就插花

冇望地 立即轉身 人又冇事 算吧

今日防守用力左

佢只是笨拙

咁巫師本身又唔係真係咁差既

lead 咁多第四節咁樣 choke 又真係唔抵幫

1分鐘5分

一出黎就比人block

ZAZA 夠立即轉身

冇

TT真係好撚野 一被條女飛左即刻勁返

又開始常規賽鳩打mode
燒鵝上呀 有機偷一場

想知你點睇

機會唔係無，但係十分之微

燒鵝所羅門山次次都射空位
次次都射唔中, 仲要拎千萬大約

要拎埋Zaza先可以做比較

呢下幫唔落 班友仲話ddr插水

自己俾個名人，話人地最強，然後係到笑

let's go pelicans

他只是笨7

痴撚線18卡想整傷吾皇 禁佢賽啦屌

都一定係foul 不過無心

拎出黎討論已經知on9啦

咁..他只是占王 因為他是King?

k love唔係被人foul先咩

好似千6萬年薪

zaza係隻腳無啦啦再踏前多步

食得好應

拉人犯規先

如果佢專登zip腳 一定送三球罰球俾人
明顯哩下唔小心

都唔算無隊友幫
兩座炮都20分
但真係老啦
後生既話臨尾個幾球鏟入去應該無人阻到佢攞兩分

Kardashian究竟有幾勁

勇士個30號後備仔一出黎就射3分

巴打冷靜d
佢係呢到天字第一號占狗黎

BTW,我都覺得佢係無心既

比人fouL 就可以咁?

TT原來9個進攻籃板

占士已經收番轉身防守
zaza就行幾多步 咁都要討論?

一出curry d 防守就好唔集中
入幾多三分都補唔返

今日仲冇隊友
冇隊友輸撚左啦

咁冇罰球就一定=唔小心？

不得不讚今日兩大射手有準心

-6

你覺得?

nop今場手感幾好

閪波龍

JAMES 呢下仲型啦...隻腳無心咁飛插

我睇加時only 見到Jr 拼命防守偷到球波接下來再射球3 TT 熱血保護籃板仲搶到球攻板再入波 Jr 無浪費我一直對你嘅愛

long 3

勇無人守到佢

但kt kd一樣無人守到

話無隊友係第一輪呀
33歲啦 唔通場場都自己爆呀?
你搵一個例子可以同lbj比

痴線

教練準備好戰術屌打76未

尻射都入

痴撚線curry

Curry

痴撚線AD第一節就7個板，完場係咪想30板

curry

無心
你呢

咖哩哥出力鳥

何年希著aj11 好型

輸波都冇用啦

後備都咁勁= =

唔洗打啦 球球入

Curry又玩呢D

唔會啦
第三節中後段就垃圾時間
佢到時都係坐係到睇波

邊夠你玩呀咁樣

好耐無呢啲long 3睇

唔睇了 贏撚硬

Carry滿血回歸

唔打啦 投降啦

Durant d 手感

有心

希望你明我講乜啦 自己用下腦諗
關鍵時刻會刻意做多餘動作博犯犯規？

Kd

nop 做乜連射幾球3分bad shots

上呀燒鵝 垃圾湧收撚皮

Kd冇手感

何年希換左髮型之後表現麻麻

curry出場4分鐘拎8分

何年希,希希上腦

kd係咪以為自己係大佬呀on9 curry咁hot都唔傳

咁都燈

其實點解要double team, 而製造easy shot比對手

過晒畀後備個30號

係
咁點

Curry 射3分姐
燒鵝唔洗同佢鬥射個喎

大師兄返黎了

Kd咁都唔傳

32分鐘拎64分

咪係 25狗 冇大冇細

你話專登zip就一定有罰球嘅=.=

同人鬥射3分

curry一傷出就咁勁，邊有得打

破紀錄啦

個30號邊撚個黎 打後備都咁撚串
一落場黎個3分同long3

湧狗仲響度懶懶閒 上呀燒鵝

無睇開勇士
想問下個30號後備係咪新秀黎?

佢又想分一杯羹

本身睇開頭就覺得今場應該會緊湊d
到curry出左黎

同你講都哂氣

個Hater一開始已經assume左係有心
點講都冇用 唔洗理佢

Kd唔係大佬咩 fmvp

好似16年打拓柒果場咁
又係復出打到識飛
但之後柒足咁多場

最屈機既第6人

對 curry 5 望落好牙煙

後備得分會唔會過60分

大家咁話

屌撚死curry 之後3分全粉

佢唔一定係Hater 似係on9仔姐
應該第一次睇籃球

點打都贏啦

自己去睇下係咪特登zip親都有罰球先啦

冇必要咁樣踢出腳出黎掛

原來今日TT 9個offensive rebound

kerr:有需要的話可以每個series都拖到game7比curry操返個態

唔係立場問題，係邏輯問題
如果咁講絕大部份攝腳都可以一定係無心

只會遲到 從不缺席

屌撚死curry 25杜 3分全炒

Fuck Steph Curry Fuck Steph Curry Fuck Steph Curry Fuck Steph Curry Fuck Steph Curry Fuck Steph Curry

多左啦

佢隻腳蹬咁前係為左返去搶板

我又變咗hater diu

你係

猗狗

懶係好笑咁

好似上次咁講，呢 d 真係好常見到
不過今次唔係勇士 & Zaza 可能你聽落順氣 d

甘u迷jim？

你幾時見過皇帝會入罪
所以唔計

反杯了

所羅門山同259鬥廢？

手感一出成隊唔同

curry 狀態麻麻喎

cam man表示打咁快追波追到好撚攰

換手上籃, 好串

隻腳伸到老撚咁遠都唔係有心
猗狗

打呢個pace
nop係咪自殺

勇士家下後備都咁勁點打

滕真健司

咩叫順氣d

我就話佢依下有心ge

佢條撚屌不嬲clutch time都係咁

痴線 隨意打咁

屌我又唔係針對牙jim呢球

個第6人屈到

打到好似regular season 咁

wrongdo係邊

25 依家知邊個先係大佬未

鵝到依家都仲lead到

射得入唔代表狀態好

頭先上籃好似唔夠力跳上去, 偷完波唔夠力再衝前搶

點解咁勁要打第六人

湧仲hea緊

屌你老味宇宙湧組巨頭組到後備都咁勁點撚樣打
食屎啦

邊個先係真大佬

睇D防守就知

用返game1 戰術okay la 外線壓迫防守 守到起唔到q mb攞30分都無用 再加上我地有肉盾baynes 內線防守一啲都唔差 睇mb 體能硬上得幾多球 我期待再見到籃底肉博場面等我地個肉盾反彈mb 出禁區

俾你講兩講 我都覺佢係刻意傷人
希望NBA唔好因爲LBJ係球星就漠視哩件事
上年zaza已經傷左kawhi成個playoff series
根本就要禁賽 下場咪撚俾LBJ出場就岩

咁點解16final佢要跨欄

kobe進攻咁勁點解要做後衛

真大佬0fmvp

唔怪佢既
大部分球隊都會不自覺跟左勇既tempo
好難keep 得住

基本上今年西岸冠軍肯定攞埋總冠軍

我騎又過一關

梳LOR

人民心目中的冠軍

大悲咒

二姑真大佬

得喇得喇

屌撚死curry 25杜 湧全隊3分全炒

梗係大佬 first champ既fmvp

一個進攻3秒就完咗

有幾球傳上去得一個人就即射3
呢d唔止係節奏問題 直頭係on9

手感籃球要輸了

一出場即刻hea晒

死curry搞亂個plyaoff

ON得過佢入

連你地都覺得佢煩?

屌那星....

今場 K TOM同KD都唔準....

本來都有睇睇下場波...

點知個30號後備出黎搞事....

鵝wo
炒左幾球啦

覺得你唔多鐘意勇

唔同意你攝腳立場但係 respect 你標準一致
有 d 人話 Zaza 一定係有心，但係 Lebron 就一定唔係

OK SOR

下下出嚟就燈燈燈 做乜撚野啫

原來真係禾湧嚟 好撚煩

臭G你依家明點解啦

唔明

燈到好過火

今場要證明rondo吹大左

都話唔係煩到仆街 通常都唔會block 我相信佢舊年都已經係咁 所以一早block柒左

我湧個D咩撚野進攻選擇黎

Klay即刻入返粒俾你睇

?

唔明

NOP又籃底冇人鳩射 出AD拓架

最大問題係佢入 咁真係搏唔到

一陣又頂要買M記加大慶祝

我佛

Curry一有手感
可以帶起成隊起q
但kd好似唯一免疫

都要隊友有態先得

想問下nba唔係主場通常着白色個件架咩
點解今年啲隊好似成日主場着深色啲個件既?
啲配色搞到似隻鵝主場多啲

唔睇了 贏硬嘅

燈mud

barbeque pelicans

nop 3號位真係太弱

作要其他人冇手感先黎料

見到生命石呢d duck真係有d驚

AGGER 陣容分野太大

認真
呢段控場都控唔到唔掂喎

但kd唔會受集體無手感既debuff影響呢

勇士成班PLAYOFF先發力 好無體育精神

我之前都咁問，d人話唔係左一段時間了

係 個心係有離一離半秒

連手感都25

宇宙勇有攻又有守 真係好撚勁

咁又係

好撚勁不過真係好撚驚佢傷

手感仔 後備上黎 最高分

點對得住買飛既球迷

playoff唔發力 要學西波龍playoff變barney?

唔得閒睇，係咪炒緊？

將會大炒

但完全無原因?

賣波衫

今年是撚但著
開季前d波㨂左主場著邊件

gsw lead 2分

衣家好似可以自己揀着咩

rondo熱血指揮

朗度真係player coach
教ad 點守

廢事主場球迷成日睇白色

湧又然

Thx

我見依到d人係咁讚勇無人讚pelicans

燒鵝d 3分...

兩節勇

原來TT 今日9個攻板 籃板痴漢正式回歸

NOP究竟做緊乜撚野

PO AI真係痴線...

已經唔慣ktom會炒呢d

是日打鐵

用ad強攻勇士個底咪幾好

想當年既海鮮手感 一場off一場hot

KD同KT打夠鐵未

ad 勁到

一早應該比波AD啦 個個係外圍quick 3 on99

今日25同淫klay鬥炒

射到kd轉隊

而家勇都未認真針對AD黎守

統治力高到

垃圾正選又倒水
後備30號熱身啦

打溜馬仲辛苦過打閪龍

迎接大佬回歸係咁上下 可能下場klay整個60分

而家6場hot一場off

今場ad生性喎 湧個底頂唔住

儲緊手感
下半場兩條友肯定起q

今場 Moore mirotic同何年希都似未訓醒
佢地應該俾多啲波AD
不過勇士to多
所以比分拉唔開

nop 得ad一個位有優勢
一堆高佬守holiday 同rondo 都好辛苦
其他人又做唔到野

有冇心好多野可以證明
動作連貫性
過往有冇試過
本身球員係咪dirty player
比賽時間zip 腳對佢有冇著數
球證review report

睇唔到lbj 有咩intention 會特登zip人腳
如果要zip
pacers 成個series 打到咁緊
唔一早zip 撚死ola ?

我勇正選全負
後備全正

好似仲未有人覺得溜防守>龍防守

BENCH得分仲多過正選

真人射咁多球都唔入就唔好再鳩射

上場夾到

Reggie 講得幾好
rondo 岩岩唔走到3分線
反而企 ft line
係更有助ad iso
令 klay help def 有顧慮

咪係 有呢個上古神器係度就去同勇士射3分

cls ad

AD勁到

呢段鵝又打得唔錯

又黎一球Roll in

klay連兩分都炒..

rr9又繼續證明自己

rondo兩球good pass

rondo>AD rondo>AD 一早應該狂出啦

rr9係勁喎

講過

mirotic兩球FT都炒

mirotic 罰球都差d air

又黎啦

勁喎何年希

推得太快睇唔到

差d kiss

唔鍾意還唔鍾意啦

我皇依下真係柒左d，有機會係冇心，但我覺得佢完全冇需要咁樣舉隻腳出黎

火災撚應該高興架

廢鳩

nice 燈

好GAY

green

咖哩有兩球 25有一球wor

笑死
draymond咁叫法mirotic仲烘咁埋想咀落去

Mirotic個ON9仔

廢鳩真係好摟揪

你覆佢做乜

追mon

咁勁都lead唔到

AD 廢鳩照屈

Mirotic廢撚到

佢次次and 1都係咁

隻腳有d大
同上年horford個球有d似

Ad勁到

AD

隻腳伸咁前係因為 佢一落地就轉身返去搶板姐

可唔可以雪mirotic 啊
唔想再見到啲亂射波

試下diallo or okafor 啊
如果出得既話

Common sense
唔需要特別講

AD 靚block

燈

上個series好勁播佢

即刻就入了

25KD 真係好屈機...
手感唔順就可以射D近2分....
又係MARK唔到..

甩曬手

打緊乜

佢全速跑出去再跳
然後再全速跑返去搶板
你覺得佢成個動作控制到所以落腳點??
你跑來回跑有時跑得太快都會同你預期急停既位置有出入啦

走漏左green幾次啦

出okafor會死硬，點跑呀

2隊P&R

屌你燒鵝連pnr 都唔撚識守

KT柒左半場咁樣入番粒

刷板

屌,真係似係特別攞板

反先完半場

反rondo又輸

廢鳩呢節盡顯身價

三分打板..KLAY!!

慘
咁都入

咁樣放人dunk

擦板

klay

KLAY -6到

屌KLAY尾彩

佛祖-6

輪到curry鐵

淫klay

咁撚樣反cup

佛系buzzer beater

好負6呀

湧狗班正選正負值全部負數 後備正數

呢場波發生緊咩事

佢D on9 shot selection 唔入都唔算鐵

後備30號

總係覺得佢係要幫curry拾屎個個
個波到佢到得1秒射

好想見到表弟

湧儲手感第三節一波流睇得少?

又見到pg條撚屌個佳得樂廣告

佛 you

廢鳩 入咗好多次樽喇

下年

AD 14+9啦
完場會點

regular 得分經常單位數
而家發圍

nop 要打到咁亂咁快先有多d空間出手
放慢黎打要出盡奶力先有好機會出手

28+18

40 15左右

佢同iggy邊個先係影帝

廢鳩今次幾多個dunk

半場25個fg
21個助攻

湧講真 對燒鵝呢兩場 打到常規賽咁撚樣 做乜鳩

25 一發力 輕鬆2分
唔似手感

問題就係，Lebron 有多次攝腳往績
講動作連貫性 Zaza 一樣有論點支持
我都唔覺 Lebron 呢下係有心
但係你話用同一標準，結論 Zaza 一定係有心，Lebron 一定係無心就明顯有問題

25 d高位fade away獨步天下 冇計

有預感第三節又要爆了

但係以前有啲3分睇下
依家好似弱左

廢鳩啲演技同iggy唔係同一層次,iggy高好多級 PO同Season直情兩個唔同的人

廢鳩.

3節湧又黎

入返兩球樽夠喇

廢鳩半場10分6 reb 7 ast

兩邊夾埋已經射咗百幾球

他只是笨拙

係人都知IGGY扮野. 廢鳩你唔知佢真廢定假廢

我勇第三節一波流拋燒鵝20分
勝負已定

draymond贏個馬鼻
二姑都慣左佢係咁
我一路以為draymond今季跌watt打唔起

球隊有3粒星仲想佢拎幾多分

Season弱到仆街 弱到直頭放佢射
呢排好返d

Wrongdo又嘈乜

大賽球員

他熱愛籃球，
不會做這樣的事情

今rd係鵝廢 所以廢鳩先有咁多表演機會

又4:0 唔巧啦

20+10 三節湧一波攪掂 第4節垃圾時間

原來手感仔後備

扶上廚師

點都係zip 咗啦
有冇心，得本人先知
讀心神探咩

成隊都影帝 IGGY廢鳩 最誇張係連生命石入到PO都返生

垃圾湧

生命石又重傷又老都咁勁先好野

屌，kenny嗰個環節真係好鳩

係..ZIP左點都唔岩..唔理係咪有無心...

仲吾皇
完左呢場先啦

下年應該打正選

比起上季佢啲得分跌左係事實
同埋今季regular係睇得出佢成日hea住打

有多次攝腳往績?
邊到黎

所以先要反湧 可恥到

佢揾到自己既崗位 唔似得drose仲諗住下下爆入去

未必啦 始終都係injury prone

雖然吾皇出曬名dirty，但係唔可以因為佢既往績就唔比一個機會佢，連案都唔查就判佢有罪，咁太唔公平。

G持銀仔追加懲罰

講到2046

剩係講呢球
點睇都冇心 全速沖出去封波
伸腳 好明顯 Break
再急速轉向沖籃底

關鍵時候 特登攝腳 博輸罰球咩

生命石佢夠高, 可以食到好多細PG

你認真？

咁有價好賣

猢狗係咁

背身單打射中距離的確有一手

佢係勇士養老架啦

咪臭係囉 一勝已袋 睇報告把喇

成日玩牙膠 咁懶玩 難成大器 role player 料

老老實實關潮咩事. 呢度季後賽討論區

都係. 態度差咗啲.
好心學下生命石背籃單打唔好成日半場推波

除咗d intentional foul，個個球員都話自己冇心冇foul啦
關鍵時間邊個會專登去foul 俾人射罰球呢個真心好笑

我皇大部份時間的確算有品

但當佢嬲/輸到有d急個陣，一樣有唔少dirty play

但老實講我覺得尚可以接受

居然有往績 隻猩猩 細細個修頓成日ZIP 我親眼見到

你個死猢狗仲講？

點會冇牙

zip妙麗，打鳩穆罕默德，打鳩比華利

Toronto Craptors

有冇多少少吾皇Zip 腳play 既片我睇
冇片你講咩都得

非主力球員，收人地主力球員山，有咩出奇

你主力球員收非主力球員山？仲要game1？

4jim9 ar

ibaka係主力囉唔該

LBJ Thinks Out of Box

YouTube大把

JV先係

點解次次湖迷有意見都一定撻句成湖狗點點點

因人廢言

keywords 4jim9 zip kurt

係隔離打左個 post，有興趣嘅睇下

首先要講清楚
1) 攝腳無論係唔係蓄意都係有錯，一定要俾足夠空間球員安全落地
2) 同意 JVG 講法，一出現攝腳情況，應該自動判 F1 犯規
同防守球員打中頸以上位置一樣，絕對屬於係 excessive contact，至少要判 F1，本身 NBA 設立 flagrant foul 都係想保障球員安全，攝腳危害球員安全
3) 睇返往績，Zaza 打法一向算係比較 dirty/physical

睇返段片，Zaza 行最尾一步果時已經轉左身望個波
當然佢有可能係想放隻腳出黎博攝腳，純粹係想博下中唔中，唔中都冇影響
所以重點應該係放係佢最尾果步到底係唔係冇必要
一個接近七尺，運動能力係 NBA 唔算特別強嘅中鋒，switch 左去守一個得分能力強嘅外圍球員
俾 Leonard 一下 side step back 拉空左距離起手，close out contest 一步停唔到 momentum 我覺得可以理解
咁做肯定係好危險，有得睇 replay 嘅，除非係想蓄意整傷人都唔會咁做，不過係剎那之間就唔同講法
Horford 最近都試過攝腳，Game 1 整傷左 Morris

當然呢單野唔係冇疑點
Zaza contest 完之後應該感覺到有人踩中佢隻腳，點解佢仲起跑？
球證一吹 Zaza 點解即刻有咁大反應？Zaza 點知球證係吹佢而唔係吹 loose ball foul 或者係進攻犯規？
我會話，Zaza 有樣野同其他中鋒都幾唔同，搶唔到籃板嘅佢有時會 hustle 跑去對面藍底博快攻機會

0:30, 1:10

同埋一聽到球證吹犯規，無論係球員球評定球迷都好，直覺上第一時都會認為係吹防守球員 contest 打手犯規
加上球證唔係 late call，Zaza 可能以為球證係吹佢打手，但係佢知道自己擺明冇打中所以先咁大反應，我見 Draymond 係 weak side 都舉高雙手
勉強算係解釋到 Zaza 嘅行為
當然，攝腳無論係唔係蓄意都係有錯

點解會話 Bowen 係蓄意而 Zaza 未必係？
因為 Bowen 有攝 Carter 腳嘅往績/歷史，佢唔係第一次咁做
仲有頭兩次 Bowen 係冇移動下，無 momentum 無啦啦伸隻腳出黎攝

仲要考慮係 ace stopper vs 七尺冇咩運動能力中鋒呢個因素
Bowen 果幾次 同 Zaza 呢單明顯有分別

如果有人想話: 係冇打過波/支持勇士/盲左先會咁講
Leonard 自己同媒體講話 Zaza 唔係特登，唔認為係 dirty play，只係想 contest shot

@mikefinger
Kawhi told me he does not think the Zaza play was dirty. Said he was just contesting the shot

好文

拿

幫我平反牙

我唔撚係胡狗啊

講緊佢地嘈有冇心呢d point 好白痴

救命...咩邏輯

主力球員唔收得非主力球員山?

咁下次主力球員收完人地完...FAN屎用呢個理由兜...咁咪立於不敗之地?

撚有

做湖迷生出來就係比人話既 同種族歧視差不多

利伸:球皇fans

rondo呢球救得靚

主力球員梗係唔收得非主力球員山 因為任何人都唔可以收人山

係

咪係 家下ZAZA 唔係正選咩

唔係

第一日見標籤論咩

橙

一時又話我湖狗，一時又話我占狗，一時又話我lbj hater

其實無睇,邊個比人ZIP

三節勇黎喇

真係一夾鳩AD就開始黎料

搵唔到
plz 俾證據

廢鳩block AD

1波流GG

黑人問號

非主力球員喎

3節勇又黎

你LBJ死忠全玩具台都知

場已完

nick young都有 點玩

swaggy

真playoff p

成個封返落黎

燒鵝今場係唔係玩完

條乜鳩懷咩春
我睇戲post都關我湖迷事
正宗on9

lbj zip ibaka

但lbj 係收制反彈向後跑搶板

playoffs廢鳩

zaza學野啦

AD咁高都比green封落黎

BBIQ Difference

人地問邊個比人ZIP 唔駛幫LBJ解釋埋佢收制

放監?

.............................
ON9

訓醒

得啖笑

我又諗起有人話廢鳩今季防守廢左

真係想睇

Green 3雙既話100%勝率

如果zaza 可以做到唔望人，係人地腳下0.2秒已經zip到我又唔介意幫佢反駁啊

算9數啦連登

你回乜都好，d人話“條友波台架”

就好似已經反駁左咁